4比2 4比2 4比2

屌你老母煩撚完未
成班信眾係到洗洗洗

潮童唔好燈
我allin左10皮

賭果班友真係撚好白痴

原來課金d錢就係俾你條撚樣輸哂

屌我買撚左2比4

唔計其他人 條仆街黑狗都已經開左20個post

仲要唔知一個痴線

二十幾倍，輸就一千幾百唔入肉，贏就幾萬幾萬咁贏
想問有幾撚白痴？

連囝做到野
捍衛言論自由

40倍打到落15倍

好撚風光咩屌
唔贏點有得你輸？

咁你去買鋪圍骰算la
洗乜撚野版呀

真係好撚痴線
等睇條友俾人拉

你估人人有好多個一千幾百
有人等錢救命架！果條友仲講到實牙實齒叫人allin
有冇諗過會累死好多人？

佢地實會屌返冇人叫你信
又唔係唔知連登多中學生

白痴仔去撚左邊牙^^"

人地幫主大把水

樓主食左肥西未

哦! 扮傻仔